仲有9日 就全面奔向小康 好撚興奮 點算

維尼熊
你看看你

仲有十日就武統台灣了 好激動

有無我份

倒數5日，窮人死清光

哈哈
維尼熊屠殺曬d窮人
咁窮人就永遠不在存在

仲有5日咋

武統台灣
小康社會
仲有一個架

新中国在甴大優秀統治下，国家終於滅貧勃起了

9+366=375
2020要到到12月31日11.59pm先算正式結束

我終於可以做有錢人